大家覺得interstellar 同Ad Astra 邊套先係太空神作

兩套都睇左n次，正過av，我對著畢比特打左n q飛機

interstellar，不過都識人話睇到瞓著

Interstellar

Ad astra都唔差既

俾多套建議：Apollo 11, 全程紀錄片，但絕無悶場，BGM都勁正

contact

Gravity

2001

First man

登月第一人？

其實有小小最後睇唔明，係最後上網聽解說先明

畢彼特果套睇到訓著

一定係interstellar
淨係配樂都贏九條街
Ad d details勁粗糙
根本冇得比

同意

Ad Astra睇到瞓着

Alfonso d鏡頭無得輸

呢套其實神級但好多人踩
簡單而且有力

Wall-E
2001 > all
Interstellar 個尾唔係好掂

個尾咁正都唔掂

個明其實好好.

同埋佢咁樣PROJECT個多維空間出黎幾突破思想.

絕世天劫

2001 space odyssey
開創太空片系列

Agger

Interstellar既主題就係愛能夠穿越時空
其實中心思想好唔科幻太空

贏左七項奧斯卡，係拎得最多獎嘅太空電影

呢套好似唔係documentary係真人真事電影?